何止十八區開花 係要全球開花

今日幫唔到十八區開花 遠方既我都會支持各位手足！
五大訴求 缺一不可！解散香港警隊！

邊到？

10.12 反緊急法遊行
時間：3:00pm
地點：尖沙咀鐘樓至深水埗運動場

土耳其？

無錯！